[拋磚引玉] 一齊數下香港十大最受喜愛/最多正評名人

霍英東
李小龍
羅文
家駒
劉德華
黃子華
周潤發
梅艷芳
張國榮
黃仁龍

爭議性高嘅人例如成龍 周星馳就唔放嘞，因為有一定負評

我愛黎明

坤哥牙fred都冇

成龍得外國人喜愛啫
香港人有幾多人like佢心照啦